
                      Me esperaba mucho mas de este relato Historico sinceramente, y aunque la fotografia destaca por su calidad de contrastes, la representacion de los personajes (incluyendo al propio carlos iglesias) deja mucho que desear, tanto, que oscurece la calidad general de la cinta. Tiene una buena historia que contar, pero ha fallado en lo esencial, en la seleccion de los personajes para su representacion.
        
            